點搞 屋企人唔比我自己一個去旅行

自問咩都可以搞掂哂
自由行都帶過佢地一齊
今次提議自己想去新加坡
講完之後屋企人好大反應
話唔比我自己去
點樣可以說服佢地

你咪話同朋友去，同個朋友夾定口供

小朋友幾大

咩叫唔比 鎖住你定點

你叫埋老豆老母去

重點係你幾大
過18都唔俾既話

...過18係冇得唔俾

佢都識我d朋友
都知佢地鐘意打機
唔會點去玩

唔可以突然想旅行?
你乜都唔得，返去飲奶啦你。

係鍾意跟住我
因為佢地無咩主見

幾大唔講啦

你想去邊到先

冇主見你都說服唔到佢地 想點呀

好灰

新加坡啊

暫緩

我陪你去

我都試過 之後唔理照買機票酒店就去左
其實自己都知屋企人擔心啲咩 最多咪影多啲相報吓平安咁

你要去佢可以點阻止你

男人老狗驚乜撚野
大把女仔自己去旅行都未驚過

此post已完
乜都唔答，俾親提議又ban
大家可以出返去

有無講點解唔俾你自己一個去？

我都知
今次我都想自己有個突破

新加坡咁安全驚鬼咩
btw你成左年未

可能平時我屋企hea hea下咁
有d野都無理 又唔執
就覺得我會搞唔掂d野
同怕我整唔見護照

2x

約個朋友一齊去 但分開玩咪得囉

好啦 可以試下
多謝巴打

2x歲，即刻至少都20,隨時仲大
地點只係0難度既新加坡，幾個鐘機，又唔洗搞簽證，又唔洗識英文

咁都唔比去你父母係咪on9

理撚得佢 照去

屌你仲要去坡國都唔敢自己去，唔講以為印度
群腳仔

睇錯遊行

幾歲都唔敢講唔怪得你老母喎

你屋企都係為你好
新加坡無野好玩

好明白師兄你既感受, 我屋企都係咁, 唔係因為你年紀有幾大, 係佢地眼中你永遠都係三歲, 勁沉重既愛

但係自從坐低同佢地交心交肺喊曬咁又嘈又傾左好多次之後(我知道好多巴打會笑鳩我, 但係你地唔會明尼種壓力, 屋企人係我心目中地位好高, 唔想同屋企人反曬面或者令到佢地太過傷心, 佢地出發點又係愛你, 保護你, 要說服一個覺得自己做緊正確事既家長已經好難, 而衣家係兩個)

我老豆老母最尾都有放手, 衣家我一個人去旅行都OK, 尼D真係要有開頭, 從小事到大事, 慢慢之後你會發現你既生活會好好多, 因為佢地會習慣冇需要時時刻刻擔心你

睇回覆有D巴打話唔洗理兩老就自己去, 其實尼個選擇做得出, 樓主就唔洗咁愁, 點樣係唔過於傷害屋企人感情既情況下得到自由先係難點, 孝順唔係咁易做, 個個屋企情況都唔同, 家家有本難念既經, 有感而發, 字數略多請見諒

比d信心佢地，去到之後日日報到啦

我岩岩先自己去完新加坡黎

其實我有興趣8月中去多次
不如一齊去分開行

我都覺得幾易 所以先選擇想去新加坡
呢幾日都有佢地溝通
主要係啊媽會擔心我多d

如果你未夠18就算吧啦

如果超過18就照去

話同FD去
中間影幾張相交下貨
搞掂
利申上個月試完

首先多謝巴打你打篇野解釋我聽
可以係屋企我係獨子關係
我屋企人由細到大都睇到我實
咩都想照顧我咁
但到左呢個年記 我好想證明比佢地睇
我已經唔係以前既bb仔
我係可以照顧到自己 同時可以照顧到佢地既仔

咁屋企人肯相信你都幾好

加油巴打 溝通係好緊要 要佢地放下家長式心態 明白你已經大個仔
唔係唔俾佢地愛你 而係放手守望而唔係咩都要管
可以周末不時請下佢地飲茶 多D傾計
另外單獨旅行之前可以帶全家旅行幾次 成個行程都係你自己plan 帶住佢地玩 旅程之中有好多機會 可以表現到你獨立能力

再講果陣佢再搏既就話,
你無野啊, 我不如唔好返工啦, 出街比車撞啊

其實你last三句都比唔到信心我地..

照顧自己呢啲野唔洗證明比人睇, 話就得, 佢有得阻你出門口咩?

新加坡安全到PK，你父母当你小童啊?

新加坡咁安全怕咩

反而我想去土耳其,美國,2老都怕我安全問題

帶全家一齊出門
難度高過自己去好多喎

過左18歲就強硬啲

當年18歲去歐洲 屋企人為左阻止我報警 仲比埋我電話警犬 搞到有狗係咁打黎我行入差館銷案

二十幾歲人仲要問過屋企人先去旅行？
你係覺得自己係成年人就咪下下好似個細路咁
做野要人批准